恆生指數收市報27,777 有咩啟示？

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

又係末日啓事之777

27777.75

(易柒) 777

2777 富力地產將會爆升

-369

已柒柒柒柒

已柒

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

dee柒777呀

跌369點

27,777.75
2+7+7+7+7+7+5=42
4+2=6
8月6號有大事發生

咁啱今日隻689又大升

8+6=14
8+1=9
8964

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

6月4號
89 64
個日都係咁

呂布改名改到呂布都唔做

打柒777
2=丁